以前會擔心自己冇女，冇錢，社會地位底，比人笑自己毒。今日，只係想生存落去，身體健康

平平淡淡咁過日子，免於恐懼，但睇嚟已經冇能力捱落去，怪就怪自己廢閪，完全係被動⋯

原來做柒毒嘅日子已經係我呢世最幸福嘅時間⋯

你已經俾社會淘汰咗
只係你苟延殘喘

真

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯

sbt

我只想身體健康